報咗現代IELTS堂 好撚後悔

開頭諗住番下學可以迫自己溫書學嘢
又話上完所有堂有得攞番一皮
點知依加上到一半就已經唔想上
但係為咗果一皮局住要上
講嘅嘢又廢又悶 時間又長
不如自己操卷好過
每次上完勁夜先番到屋企
三個鐘就咁晒咗
真係好撚後悔

上堂做自己野

要帶尿袋上堂

仲有人中伏

9月中伏到依加